一套1943年既卡通TOM AND JERRY諷刺既野可以用到依家既香港

唔該比屋企d廢佬睇下.

佢出生果陣既卡通可能根本就係比佢睇.

佢遲左60~70年先睇.

?